{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_053504",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "순짬뽕"
    },
    "text": "京畿道坡州市市庁路5に位置する、韓国料理、中華料理、洋食料理を専門とするグルメ店です。 このレストランは、高いレベルの料理経歴を持つシェフが20年以上の経歴をもとに、鶏モミジと牛骨を10時間以上煮込んで配合して作ったチャンポンで有名です。 この食堂は2016年、小商工人京畿道のグルメブランド化公募展で10人の味評価団が直接味わって評価した結果、京畿道内の数千の競争飲食店の中でベスト15に選ばれました。 また、食堂はテレビ番組「2TV生生生情報（群山ちゃんぽん）」に出演していたところでもあります。 レストランは毎日11:30から20:30まで営業しており、月曜日は休みです。 メニューとしてはジャージャー麺、カンジャージャー麺、海鮮チャンポン、群山チャンポンなど多様な種類のチャンポンを提供しています。 値段はジャージャー麺が5500ウォンから始まり、グンジチャンポンが9,500ウォンまで様々です。 また、酢豚も様々な種類と大きさでご注文いただけます。 骨なし王酢豚、チリ王酢豚、オニオンクリーム酢豚などの様々な味が提供され、小·中·大サイズによって価格が異なります。 また、辛いプルチャンポン、即席辛いプルガンチャンポン、冷やしジャージャー麺、冷やしちゃんぽん、冷やしビビンバ、海鮮チャンポンご飯、辛いプルチャンポン、群山チャンポンなどの様々な変形料理も注文できます。 このレストランは注文締め切りが20時までで、平日と週末の両方の営業を行っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このグルメ店の位置はどこですか？",
            "answer": "このグルメ店は京畿道坡州市市庁路5に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "このグルメ店の特徴的な料理は、鶏モミジと牛骨を10時間以上煮込んで配合して作ったチャンポンです。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "このグルメ店は2016年の小商工人京畿道のグルメブランド化公募展でベスト15に選ばれました。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このグルメ店は毎日11:30から20:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店の定休日はいつですか？",
            "answer": "このグルメ店の定休日は月曜日です。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店のメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "このグルメ店のメニューにはジャージャー麺、カンジャージャー麺、海鮮チャンポン、群山チャンポンなど多様な種類のチャンポンがあります。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店の料金はどのくらいですか？",
            "answer": "このグルメ店の料金はジャージャー麺が5500ウォンから始まり、グンジチャンポンが9,500ウォンまで様々です。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店の酢豚の種類と価格はどのようになっていますか？",
            "answer": "このグルメ店では骨なし王酢豚、チリ王酢豚、オニオンクリーム酢豚などの様々な味が提供され、小・中・大サイズによって価格が異なります。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店では他にどんな変形料理が注文できますか？",
            "answer": "このグルメ店では辛いプルチャンポン、即席辛いプルガンチャンポン、冷やしジャージャー麺、冷やしちゃんぽん、冷やしビビンバ、海鮮チャンポンご飯、辛いプルチャンポン、群山チャンポンなどの様々な変形料理が注文できます。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店の注文締め切りや営業日はどのようになっていますか？",
            "answer": "このグルメ店の注文締め切りは20時までで、平日と週末の両方の営業を行っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 530
    }
}